Yahoo新聞同FB變左華為廢老戰場

因為蘋果東方都出左死機新聞
班廢老開始精神分裂

廢老言論：
屌東方對華為落井下石
屌蘋果假新聞
屌Yahoo反中亂港
屌其他手機仲差

唔知仲以為華為係佢地老豆
個個屌到好似見到殺父仇人咁

報事實都要俾廢老屌

東方日報：實捉到你

啲廢老係咁, 好撚相信黨架
住大陸嘅都係口裡說不啫, 但住香港果批, 好多都真心信
點解我咁清楚, 因為我老豆老母都係咁

仲好，
越係自我感覺良好，越唔肯面對現實，越沉浸係自己嘅虛假世界，
到最後只會仆得越甘。

睇其他人仆街我其實唔會開心，但呢班人例外

FB已淪為廢老樂園，佢地覺得自己用FB比其他唔識用電腦ge廢老高人一等

Yahoo FB 鄉土 全5毛出動晒 話假新聞話全家都用緊華為無事 用緊既同村兄弟同同事都無事 跟住話公道中立講句其他機又係一樣爆炸死機 屌你老母5毛咁廢真係要扣人工